\begin{frame}{Grandeurs de chaîne de conversion}
    
    
    \begin{columns}
    
        \begin{column}{6cm}
            \begin{itemize}
                \item Surface panneau [$1m^2$].
                \item Puissance moteur 300[W]
                \item Rayon de la roue du Vélo 30[cm]
                \item Masse totale 100 [Kg]
                \item Coefficient fixe d'assistance = 0.3
                \item Coefficient fixe de récupération d'énergie = 0.4
            \end{itemize}
        \end{column}
        
        \begin{column}{6cm}
            \begin{itemize}
                \item Rendement hacheur 80\%
                \item Rendement Panneau 15\%
                \item Rendement Moteur 85\%
                \item Rendement Batterie 95\%
                \item Rendement Variateur 95\% 
            \end{itemize}
        \end{column}
        
    \end{columns}
    
    
  
\end{frame}